大家睇下答案是什麼？

橫睇掂睇都係一個屎忽

B

B呀！答案係B呀！

岩架啦，B

讀過drama就知一撚定係B

A

有motion先會有friction

\ /